可唔可集體起訴政府施政失敗導致香港癱瘓一個禮拜既經濟損失？

政府鍾意跟「現有」機制玩，除左示威者而加既「非現有機制」既主線外，係體系內，政府真係無野可以俾人攻擊？

好明顯，店鋪破壞、市民返唔到工等等經濟損失由政府施政府施政失敗引致，可唔可以集體起訴政府？呢到唔少錢

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

仲相信香港法律

有d位好難判到示威者勝，無毋置疑，示威者係佢地揼好既框入面係犯緊法

但普通市民告政府就未必，但如果法庭有偏頗，等佢地醜態俾外界睇，由武力打贏政府係可能，唯一係俾人知佢地既醜態

唔好做on9野好嘛